Het plan van een drain, de verandering van een omheining, het kappen van een boom, en de bestemming van elke acre voor tarwe, rapen, of voorjaar maïs, werd aangegaan met zoveel gelijke rente door John, aangezien zijn koeler omgangsvormen mogelijk gemaakt; en als zijn bereid broer ooit liet hem geen ding te informeren, opendoet zelfs maar benaderd een toon van hardnekkigheid.
